太古附近出咗TG！！！

預計可以connect中產！！！

黑警已經升級到與恐怖組織無異